[大海無量] 超時空男臣 (4)

大海無量好正

大海無量好屈機

落雨耍劍

小冬

悲劇黎

講愛？

sunlight一定係淫底

無限爆房

朱晨麗好正

宮人

晨麗

開房啦

冇J仲要做兵

小冬好正啊 小處男聽聽話話

同朱晨麗拍拖 24小時點過

好正

有個咁既女友
不回明朝了

小冬無j點爆房

做狗咩

做阿四

港女

即係做兵囉

小冬唔係太監咩

二小姐養狗定拍拖

明朝大監 係切j 定爆丸

唔想再睇田蕊妮 好厭

好多人想做狗
比佢拎隻腳顏塊面囉

小冬用假狗？

我都好想同sunlight 拖手

晨麗餵我折壽都願

屌如果唔係小冬一早熄電視

好想24小時睇小冬

好想奶朱朱

sunlight真係好撚淫
要好好教訓下

變性都得啦
駁J有咩問題

晨麗用假狗啦

Let me 屌小冬

用大哥既龍頭棍

，Sunlight用

支假狗係大哥手上

可以做佢隻兵乜都制

好想瘋狂俾2小姐摸

如果小冬係假太監就好

大小姐想要你果碌假狗

Sunlight 好正，但都係想屌小冬多d

屌三弟個ＪＪ洞

可能係切佐丸姐

成日都覺得佢好似陳法拉

選果陣已經好多人話似

堅似，但再淫底D

太監都有女 反觀..

朱晨麗真係好正

屌，做返小冬得唔得

尼個gif
J出血啦

套野已經拖長黎做 唔好睇

小冬同好 認得你了

果然夠快

巴打識貨

.

30集係咁

大塊田都唔知發乜癲

大小姐玩支假狗玩得幾開心

咁快手

[img]]

係咪拎埋個呼拉圈行

連埋個呼拉圈一齊移動

拎住個呼拉圈行咪得囉

阿嫂！

唔係巴打啊 不過小冬真係好正

好想屌小冬屎忽

半粒鍾 ?

燒佢數簿

笑撚死

............

會計司

戒毒咁撚樣

講返主線未

成日無做生意，淨係對數？

行古惑都要比人炒

郁個呼啦圈唔得咩

撈黑都要工作經驗

爛撚埋

斷左

Wtf

女性公司醫生

下一句 郁佢

悶到

今次你仲唔陷...jpg

變身

笑撚死 佢地拍果陣肯定笑死

有無ching知道支棍斷咗會點

BB

除褲

兩個呀哥除褲後入小冬

bb

終於除褲

除褲！

貓貓拳
同到sunlight一齊短10年命都滯

除牌

褲

個 可以做求seed

俾d挣札阿大哥

我地要比你知道男人嘅快感

屌早知熄電視，悶撚到 聽日小冬擔正，準時收睇

忠青社條線好悶

用膠水痴返

大哥屌小冬

除褲做乜

燈神會出黎

係

根本得3弟一齊出場先好睇
其他垃圾

要幫小冬玉巠再生

套野虎頭蛇中

姐姐不行鳥

3弟無J就唔好霸住sunlight啦
有得睇無得屌
返去搵大哥二哥啦

同sunlight玩60/09

君馨出得5分鐘唔怪之得咁撚悶

調教小冬

求小冬bb.gif

今集最好笑係三字經

你地警察幫到手
前提係...

發哥果度

英雄本色

小冬番到明朝會隊除心

會有個對食，可能就係

大海無量

袁一招連一招都冇得出

LM睇朱晨麗

大海無……

講經講成晚

快d大海無量啦

睇撚完無間道

臥底

智力

痴撚左線

屌

無間道

乜鳩

屌你 無間道

大哥谷住無得射出來

無間道？

d西女人真係

吹水吹到

智力max

痴撚線

勁過某國口交部

古惑仔

古惑仔3

三字經

班黑社會心中一萬個黑人問號...

三妹又比無間道佢睇

仲以為佢地行到咁上下就跑

有credit返

咁樣先得罪黑社會喎

大妹西女人

做親d角色都咁乞人憎

好仆街

Agger

落廣告又識

好厭睇佢做戲 套套衣著性格都一鳩樣

大妹呢個角色開始有少少厭。

太監兵

B B

同巨輪戈個一鳩樣

個大哥成日阻人識女仔

有得摸佢隻腳

嘩屌

腳

叫BB

B…B……

霞E都沒咁煩，我諗角色問題姐。

Bb

好想比朱朱鬧

驗丁

馬虎

好正，bb

翻閹

溝女都唔俾 dllm

冇閹到？

拎刀黎

Sunlight BB

空前絕後、一乾二淨
屌笑左

好撚好笑

除乜9褲

頭先個真人版 gif

hehe

仲要雙眼通紅

神劇

探囊取物

冇J

小冬好慘

賤鳩格

呢2條友

蕭正含個仆__

笑死 驚到咁

即刻去訓

扮冇野

係咪從此懷恨在心

小冬慘慘豬

即係咩意思

對住朱晨麗但無得扑, 好撚慘

風大 著返條褲先

小冬眼濕濕

係咪伏筆黎

小李子新人黎講 又幾好戲

係咪即係解冇jerjer

BGM算點

唔新架啦

到底佢兩個見到d咩呢

訓練班出黎 點都好過d港姐啦

有乜理由係人屋企未訓醒傾

獅子開大口

剷短左個頭，好型

冇job仲想簡job

咁究竟係有定冇

冇

冇啦 有仲唔打咩

第4個呢

有無人有ceci ig

變左死對頭

Baby~

又王君馨又朱晨麗真係虛脫...

係咪即係個助手 好cute

其實ceci都幾靚

都估到佢靠呢邊返生

王君馨呢個造型幾好睇

bigbig前期成日開

ig: doris_hehaha

點都好過男人頭 依家索好多

當初小冬好似想加入天堂鳥tvb唔比

thanks
佢除左眼鏡好似無咁靚

除左眼鏡唔靚 娘娘地

托眼睛果度好gfable

坤哥唔好扮惡好無 好柒

3000萬就想買起人地

點解三妹一啲霸氣都冇

小冬知自己無丁唔開心即刻煮到炒哂 到時大家gg

剩係識中餐
叫佢煮西

坤狗D戲屎到

點解有四條女

淋滋滋好得意

坤狗食撚屎

吳業坤好柒，搵個好d既得唔得

好柒呀

快過佢地到

封胸零價值

個廚房咁大既

好柒

見到坤狗就反胃

做乜鳩

乜叫可以當我冇黎過

小冬收佢皮啦屌，垃圾坤哥

好冇霸氣

都痴痴地
你話收就收
皮就有得你...

陳豪

同朕check下

陳豪？

同朕Check吓

諗起巴膠

知道check自己野

同朕check 下

cut少左一格

依家先諗到要check

好掛念呢套戲

帝女花

真心膠

三字經唔畀呀

君非亡國之國
臣乃亡國之臣

陳豪客串

精神病人

上吊變處死

唔去宋皇臺既

幫襯可以入廚房架 ？

依下遠鏡有咩作用

坤狗真係好煩

Tvb 十幾年

攝時間用

新鮮飯可來有雪藏味

走入人地廚房重地挑機
斬你十八碌分埋屍都冇人知

仲以為會叫三兄弟一齊殉國

小冬竟然識雪藏味

講緊隔夜

小東

重睇啦

客咩串呀

去錯po

小東ho ball

好似係馬浚偉佘詩曼做男女主角

小冬屌打坤狗

坤哥連個角色都咁撚柒

兩套都有兩個

頭先抄美國隊長最尾個幕

收啦坤哥

理論上直接用舊片都得架喎，斷估帝女花入便係自殺死掛
點知你配完音改埋版本仲要係錯嘅

坤狗係煩膠

坤狗好撚柒

笑左

幫朕check下

小冬秒坤狗

特登講到佢地冇睇番歷史
咁係咪之後真係會跟歷史發展番

我估返到古代會冇左去現代既記憶

頭先果段係洛神黎？

崇禎唔係煤山上吊咩

如果係咁嗰三個人最後都幾慘

可能黎咗現代同袁崇煥用英文溝通

咁濕既

銀呢

妙手仁心呀

好浮誇

個炒飯

碧血劍

歷史上李小冬個角色原型奸架喎

小冬無論廚藝同樣完勝坤狗，坤狗好柒

笑撚左

一陽指

袁祟煥連一陽指都識

篤穿

屌，笑左，用手指開啤酒

特别飲酒方法

頭先小冬嗰表情

白居易

大海無量+一陽指

帝女花呀
大隻字係格離

去7-11買高樑

成個明朝最奸咁滯

杜甫

洛神關明朝咩事

強哥同新抱

馬強有陰謀

仲唔走

多咗用 Action Cam 視點

我都係google先知 有興趣你google 李進忠啦

想偷師呀 ？

帝女花黎

視姦小冬

買紙扎

買紙紮

先人咩名

鬼上身咁

走啦坤狗

紙紮鋪買高梁

貓

燒衣紙比皇帝

花貓無量

大明天子崇禎皇帝

Hehe

會唔會遲雨變奸

Gay

姐係gay

但佢地依家咁老友 歷史上應該仇人黎

1同0

gay

1 0 1 1

比大哥二哥除完褲懷恨在心

妖，又開gay劇情谷笑點

虛

佢實到不得了

龍陽之癖

想偷師就真

實到不得了

笑聲

你又知

太監都歧視基佬

唔想睇佢變奸

痴線屋企燒紙扎

李小冬=魏忠賢?

大塊田啲笑聲就諗起杜文澤讀潮文個條片

大妹一定有撚過坤狗

天台嚟架

aka咪知

毅宗皇帝

反清復明未

想像倒佢痴女個樣引誘坤狗跟住又唔比佢扑

崇禎凌遲左你wor

你用明朝既劍斬清朝既官？

魏忠緊

Y

佢哋冇理由唔知道明朝已經滅亡架喎
起碼佢哋身處嘅時代已經冇皇帝啦

東林黨爭逼死左光斗

小冬？

李進忠個本名明明係魏忠賢

小冬 幾時黑化

魏忠賢咪...

Tvb想點做落去

小冬唔知自己叫魏忠賢

本姓魏
賜名忠賢

應該今晚樓下google下自己

佢知唔知自己係比明思宗凌遲架

佢用左李進忠個名 但個背景好似改左

關魏忠賢撚事咩,士人成日抹黑太監,後世大眾又信到十足十

李小冬呢個演員好有可塑性

預知未來?

屌jm9

Tvb bug

計數買六合彩

大師

墮馬

馬都識賭

20$贏3000萬

破解馬會

預告波波撚自己屁股

智破馬會

跑馬搵三千萬

賭馬都玩埋

呢d mix番歷史既劇情先好睇
...如果佢寫得好既話

魏忠賢係之後想討好皇帝之後改嘅

魏忠賢（1568年2月27日－1627年12月11日），別稱魏閹，原名魏四，入宮後改名李進忠。

屠馬會

五百上十萬

古代人賭馬

10蚊上3千萬

黑化小冬，睇點收尾

我都同意巴打既 但佢兩位大哥又用返原型 李小冬又用名唔用背景 有d亂

賭馬好睇
3弟係final boss呢條橋唔錯

小冬扮唔知自己係魏忠賢

咁陰毛情人最後出黎做咩

你要諗人地幾歲入宮 一直都係小李子

歷史也瘋狂

咁唔計後尾改名 自己性魏都應該知掛

袁崇煥遲早知自己點死

根本就亂鳩咁黎
寫得好三分真七分假個觀感已經唔同哂
當年九五至尊好睇好多

3個人入邊最尾有條友會黑化
包有驚喜

期待小冬黑化

唔好啦 想睇佢地3兄弟一齊派膠

點解佢唔查下自己點死

之前睇今日vip訪問張彥博
佢話結局會幾感人

我都咁話

相傳魏忠賢是在賭場被人追債毆打時，才取刀自宮，謠傳因此未淨身完全，仍有一粒睪丸

Eason

岩岩咪講左囉二弟

我覺得小冬似會取代真正魏忠賢
背景跟本完全唔同

頭先有講袁崇煥知道自己最後會比人凌遲咩

未必跟歷史 佢角色改太多 好難無啦啦黑化
佢咁純個性格
我覺得囉

會唔會係特登咁講唔想人殺佢

作為一個歴史撚
我決定說服自己佢哋係來自另一個平行時空嘅明朝

（劇入邊嘅現代都屬於另一個平行時空）
我哋呢個時空嘅歷史係完全唔適用係套劇嘅

結局多數用古裝場景，解開三兄弟飛越現代之謎

小冬唔會黑化
反而左光斗check左自己係比佢搞死, 左光斗自己先黑化想搞店小冬

係tvb 劇照個頁見到奇怪既野

大家唔好用真歷史去思考

咩野

怕其他人唔想知
你上tvb 超時空男神個頁 相片 最後一頁 有三張

果然tvb好鐘意劇透自己

歷史評價上，佢主政好似都唔差喎

我明啦 睇過節目巡禮應該係被迫(好似係) 唔知會唔會改

會唔會係佢地係現代愛上大妹2妹同汪以珊
之後佢地知道自己既故事，如果唔跟歷史，大妹佢地就唔會存在
最後返古代，小冬扮一世奸

第8頁

跟得多鄭子誠

你指邊3張相

我希望個結局係佢地三個返返去古代,憑住現代既知識立左大功,小李子升左官開始有權力,皇帝賜名忠賢,用所以佢用魏忠賢依個名. 袁崇煥同左光斗知小李子會害死佢地同皇帝但係又冇證據令皇帝信服, 所以事事都同小李子阻頭阻勢,最後小李子忍唔住整死佢地

希望依套膠劇會好似回到三國咁個結局布無啦啦勁認真啦

求小冬講bb嘅gif

明晒

小冬果3張 好靚仔

係呀 希望結局唔係咁

應該唔係 似係做唔到大廚先咁

媽......我叫余鐵雄......

節目巡禮往往都不符真實上映架啦

又幾峰迴路轉

想send俾女朋友

平時睇開都係返返古代之後改變歷史架喎

何廣沛真係好靚仔

明咩？

M club果陣覺得小冬好gay

唔係呀嘛 衰好奇，早知唔睇啦

雖然朱晨麗樣係唔錯, 但有冇人頂唔順佢咬字D鄉音?

坤厹連男人都想厹

李進忠（即係小冬）同魏忠賢係歷史上係同一個人
依家劇情交代得魏忠賢
李進忠應該冇可能淨係用個名咁簡單
唔係做咩要特登揀呢個名

真係播返陳豪果段

係呀巴打 上面已經睇左了 希望佢結局係3兄弟一齊BBQ啦

我估劇情有兩個可能性：
1.小冬同真正嘅魏忠賢唔係同一個人，但魏忠賢盜用咗李進忠呢個名
2.小冬的確係魏忠賢，但依家唔知自己真正身份，後嚟知道後性情大變
我會寧願係1，因為如果小冬真係魏忠賢，佢嘅背景就推翻哂歷史

真係

應該會黑化，但得30集，求求其黑化就算

想睇小冬黑化，但唔想be

歷史係話佢原名魏四，之後復姓先叫忠賢，所以佢應該呢刻唔會知魏忠賢係自己
同埋寧遠之戰時期佢誅殺東林黨人，包括左光斗，咁跟歷史落二佬會俾佢黑化造低

古人賭馬

你咪咁講
睇下告唔告你

有冇咁勁

個閹人係你身邊呀二弟

點解大小姐唔教用影印機print

好想屌
魏忠賢都要照屌

其實真有錢佬邊會同個明星搞咁大
佢唔搞佢個仔咪wfc佢囉 仲會比著數佢添囉

原來三弟係魏忠賢

刀仔鋸大樹

前面咪有巴打講緊

開個盤，到底二弟可唔可以贏到馬會錢

冇追post

我估佢贏到

30蚊

三十蚊做本

二十蚊想贏二千五百萬?

3十

超越劉德華不是夢

屌 食食下飯聽到笑撚死

咁你借唔借啊?

賭俠二十蚊贏到二千五百萬

光斗屠馬會

運財至叻星

一哩

Diu

揸原子筆都係揸毛筆咁

仲要寫正階數字

同馬傾偈

唔識寫羅馬數字笑撚死

食馬屎嗰套？

細微位算認真

肯定贏到pk

因為比人捉得太多

識睇馬有撚用咩馬會識做馬架嘛

蓋世寶得一件衫

又可能演員自發，cctvb無理由會識得執

拜你老母西咩坤狗

入面個bra都係得一件

屈機

睇死佢冇買

有無人真係好唔鐘意田蕊妮做戲

古代版賭神

其實嬌姨有咩野心

鐘意蓋世寶係咪好重口味

直頭無人鐘意啦

田蕊妮的確係敗筆

踢走徐榮

套套戲都係咁既樣

我仲以為佢地會有一手

佢同徐榮都做得幾好

咁撚勁

高梁其實即係咩酒

飲咁多

會唔會酒精中毒

成支吹

支酒咁貴，大哥有so

痴線佬

好酒

酒無量

高粱酒囉 而家都有架

豐叔係咪好人

田蕊妮d戲

呃酒飲

古人閒閒地飲果d, 酒精幾十度啦

好似係

十一哥只係嬲姜大衛

但對班細路女好有情

用高梁煉製嘅酒

似係
不過小器

正確

屠東海都係好人

溝酒飲會唔會醉 之後係咁出大海無量

反而老婆同馬強先係搞風搞雨

係賭城群英會入邊佢都好似奸人
但都係好人

留名等睇姜大衛同十一哥最後friend番做朋友

咁萬國舅唔係喇卦

豐叔咁撚蠢

蕭正楠做呢d戲種好過啦

每套戲都做同一款角色 啲c9仲話佢好戲，我屌，你做同一個角色都做唔掂就死啦

威自己

雪雪雪終於有套劇有正皮喇

大塊田做cal姐嘅角色好睇好多

頭先佢點止飲左六支

開始洗白鳥

好大波

依家大小姐同巨輪倀雞英一模一樣

朱朱

昆哥

小冬係我條仔

幾呀歲人呢d look

Sunlight

好羨慕小冬

可以做佢條仔

或然率都識

有三千萬仲洗幫你解約

留番小冬屎忽比我就得啦

一頸血

屠狗會!

鋸到賽馬會一頸血

鋸到佢一頸血

屠狗會

精算學

三字經真係唔識做戲
都唔明點解上年拎男配角

守門員做呢啲戲幾好笑

我覺得佢黎黎去去都係個d演法 好悶

隨時去明朝搵我

我架

....

好低能

sm

續身

做乜撚野呀

呀波
吊笑撚死我

騎馬

有無gif?潛力圖

做乜9

贖身

有gif 未

等睇gif

好撚正

身負重任

笑死

笑到pk

嬌姨好正

左光斗做乜鳩

騎馬果度好正

徐榮真心識做戲
三字經辣殺

徐榮好奸

徐榮恭子

二哥鐘意騎乘位

馬強 邪氣

鞭鞭有力

邊個係3字經

有冇長d

新會然？

其實...嬌姨係好人
明明ivan 唔係佢親生仔但佢都幫佢鋪路

鞭小冬
造反吖嗱！造反吖嗱！

套戲真心正，岩岩騎馬膠完即來內心戲..

人之初（啪）性本善（啪）

騎馬果度佢唔笑先好野

我好大聲笑左出黎

揸!

可能拍果陣其他人笑到仆街

驚驚係咪呢

二世祖容易操控

初頭唔知以為佢同徐榮想夾埋食左間公司

bb係邊個?

把聲真係好乸

你男人黎架嗎

但小冬真係唔係男人嘛

講左兩次

Sunlight Chu

難聽過粗口

BB

好想比小冬叫我做BB
順便屌埋屎忽
：bb……丫……唔好呀bb……丫

阿波

三字經 笑到仆街

好gay

屠狗會開始

贏狗會

乜撚野伯樂相馬經

屠狗！

因為佢地一定跑得出

大衛自己又買左幾十

好L正

波台痴線佬

[url

老爺all in
之後輸撚晒

唔係pool黎既咩

應該會輸

古代戰馬係咁揀

2個雙面人

再用三千買多次6連環=全球首富

賭神左光斗

潛力圖

屠狗秘笈

咪搞到三字經D派彩少左囉

走廊d相好似幾靚

最後比人食左三千萬

嬤嬤

mk巧盈好樣衰

波台專用

著人舊鞋

屌條女

Baby有淫墨

抵啦 有咁耐風流

助手妹真心正

助手與Sandy的愛情故事

Sheshe

助手妹

條mk林師

屌，條六連環點呀

首歌聽聽下又幾好聽

正

Sandy應該好快東山水起

咁贏唔贏到狗會

仆街 條六連環呢

又要等到聽日

一定屌過好多次

全人類等緊條六連環，竟然要等聽日

你聽慣咗啫 唔係好聽

係囉

孤高一下

做嬤嬤

孤高

成個字唔同哂

今日咁少小冬

孤高一下太子妃

預告唔係暗示左？ 要做嬤嬤

王君興要做嬤嬤梗係輸左

屌咁樣比老爺買多幾百實唔中啦
實搭沉船

預測中5隻最尾輸

計唔到有人做假

我好想知條六連環結果

中左佢洗拍戲咩

有道理，生鏽刀跟左300蚊搭沉船

可能係帝女呢

可能跑跑下仆街

第14集 - 惠芝動搖有意退賽
播出日期: 2017.08.03 (四)

惠芝與小冬研究參賽菜式，大軍和一班伙計在旁觀賽馬打氣，一波所選馬匹在第一場跑出。一波找以珊游說她接拍廣告，邀她一同看賽馬。以珊認為一波對她有意，才纏繞她不放，一波不敢有非分之想，只得離開，臨走前將自己的皮鞋和以珊的拖鞋調換。回到鳳鳴居，一波雖然已贏了五場頭馬，但他沒半點興奮。以珊知道是日賽馬出現多場爆冷，特意來到鳳鳴居，惠芝告訴她尚欠一場頭馬便可贏三千萬。

大軍發現以珊掌傷

以珊對最後一場賽馬也緊張起來，豈料一波選的馬輸了，三千萬夢想落空。惠芝勸一波以後勿再依賴賭博。以珊失望離去，大軍代一波向以珊賠罪，並替以珊和粉絲拍照，發現她手掌心上有一條疤痕。大軍記起與太子妃在霧林逃走時，她曾被刺客利劍傷及掌心。大軍懷疑以珊就是太子妃，一波反而相信她是拍戲弄傷，況且他查過以珊的資料，全部都是實證，認為不應再懷疑她。國豐請多位高層試吃「松鼠桂魚」，一致認為可獲銀絲帶三星，國豐認為若趁熱吃更可達五星水平，奉勸各人勿再打鳳鳴居主意，鳳嬌心有不甘。國豐命惠玲轉告惠芝，他對小冬有信心，着他煮出水準。

應該中左冇錢拎
如果靠賭贏錢會俾人投訴渲染賭博

擺明幫狗會做ad

已經知道個套路

有聲

又係同蕭正楠
不過倀雞英好似正經d

其實大塊田喺background啲位交多左好多表情, 喱啲係巨輪倀雞英冇嘅

大佬呀

who

三妹

嬌姨應該想扶植坤哥做傀儡 等自己親生仔大左再拎返

睇死博彩得個桔

99倍買獨贏好過啦

一時戲言

仲要串番轉頭

松子貴桂魚變咗松鼠桂魚嘅

個編劇係咪唔識賭馬
過六關點會買一注

成堆人坐大船

咩話？ 30蚊？ 30蚊想約2500幾萬？

簡多幾隻好過

咁大個人得60蚊

任何人 只要有三百萬 就可以參加慈善啤王大賽

八達通

你點計...而家得三大蚊炸

佢有信心，一注過6環彩有咩問題

我有張八達通
笑死

又99

99x99好過啦

30蚊係家檔一半，咁係咪60呀

回扣都分分鐘派三百萬啦

賽馬奇蹟日

咁都有人中
3關99
買10同30應該都係得佢中

好想波仔同君興一齊

痴線！連爆3場99倍，馬場仲唔比班阿叔拆左

唔會臨尾香卦

係咪冇買

好有大時代個d gif既感覺

一定會

留名美香

又聽到鐘仔把聲 襟撈到

部的士咁識做呀

好撚勁

最後斷了

獨贏11隻馬
但連贏有21隻

可唔可以唔好咁Tvb

波兒

波兒

可愛小寶貝

一齊啦兩個

好緊張

有幾千萬仲幫你解約

想幫佢叫埋一份

如果最後一關唔過係咪一蚊都無？
唔識賭

唔想臨尾香

臨尾⋯⋯

李大有隻發夢王

等睇炒左

好似係 輸一關就無

LM等睇墮馬

一定贏唔到

應該臨尾香

波兒波兒波兒魚兒小寶貝

收頭5關錢
好似係

Sad end味濃

好似冇人全中，中5關都有派彩？

造馬

咁你借唔借啊

本伯樂相馬經 邊度有得買

係囉，就係唔知係一蚊都無定照收頭五關
未賭過馬

屌有3千萬佢比人雪好過解約喇

根本就冇咩六連環
六環彩/六寶獎就有

補條 3串1 99x99x99十蚊都成球

一蚊都無

第二有安慰

係咪贏一隻，彩金乘10倍？

吊你，咪講緊六環彩囉，懶鳩叻

今次肥肥

你聽多次佢地係叫六連環囉

一定臨尾香 呀波好傷心感動汪姑娘

Mola mola

係呀，但個個都知買緊六環彩囉

新 Post : [膠到完場] 超時空男臣 (5)

輸個馬鼻

馬會造馬

你識相馬 人地識做馬

300億

中左頭5關咁冷，尾場第二 安慰獎都唔會少掛

屌3萬

為咗300打人

300億😂

補飛都執唔小啦

好野

押咁多

六環無安慰獎？

馬會有無咁多錢賠

佢老豆仲濕鳩個舅父

其實佢咁勁 下次買多d咪易d儲夠3000萬

馬會咁易比你贏咩

做馬

無派彩上限咩

普通獎都和味啦 無人中啦肯定 點會輸清

成日去嗰頭去唔見有間鳳鳴居

六環已經係安慰獎
正獎叫六寶獎

一個禮拜有3日跑 1日贏幾球1個月攪掂喇

賣左馬會
夠唔夠3百億

I mean拍嗰陣唔見

彩池制
馬會點會輸突
只係賭仔之間對賭

冇錢賠咪做莊
執左佢啦

自己買獨贏 疊上去買賠得仲多喎

30*99*99*99*70

尾兩場無留意賠率

屌 自抽

咪就係
每次一球都已經可以退休

動左真情

有回扣都收幾十萬

屌 6場中5場仲想點呀

窺探天機

楊證樺兩公婆又一齊做戲

佢老豆買成三皮野
中左要賠300億
狗會緊係做低你喇
買30瞎3千萬都夠你慢慢搣喇